#. extracted from ./mozorg/home.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-07 15:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-21 12:36+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0-alpha1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1392986181.000000\n"

#. # promo_lightbeam ##
#. # promo_new_mdn ##
#. # promo_webmaker ##
#. # promo_webwewant ##
#. # promo_fxdesktop ##
#. # promo_worldcup2014 ##
#. # NOTE: demo server for home page is https://www-dev.allizom.org
#: mozorg/home.lang:10
msgid "Home of the Mozilla Project"
msgstr "Mozilla 專案首頁"

#. Used as a label for a button that scrolls through latest news.
#: mozorg/home.lang:15
msgid "Next article"
msgstr "下一篇文章"

#. Used as a label for a button that scrolls through latest news.
#: mozorg/home.lang:20
msgid "Previous article"
msgstr "上一篇文章"

#. The Mozilla wordmark appears inline as part of this headline, so it reads as "We are Mozilla"
#: mozorg/home.lang:25
msgid "We are %(mozilla_wordmark)s"
msgstr "我們是 %(mozilla_wordmark)s"

#: mozorg/home.lang:29
msgid "Doing good is part of our code"
msgstr "Doing good is part of our code {OK}"

#: mozorg/home.lang:33
#, fuzzy
msgid "Get involved"
msgstr "參與我們"

#. The active word should be wrapped in <i></i> tags, though it may appear at a different position in the translated title.
#: mozorg/home.lang:38
msgid "<i>Explore</i> our mission"
msgstr "<i>探索</i> 我們的使命"

#: mozorg/home.lang:42
msgid "Our principles guide us"
msgstr "我們的原則帶領我們"

#: mozorg/home.lang:46
msgid ""
"We’re a global community of technologists, thinkers and builders working to "
"keep the Internet alive and accessible."
msgstr ""
"我們是由技術人、思想家與建設者所組成的社群，致力於保持網際網路的生態，讓所有"
"人都可以使用。"

#: mozorg/home.lang:50
msgid "Read more about our mission"
msgstr "了解更多我們的使命"

#. The active word should be wrapped in <i></i> tags, though it may appear at a different position in the translated title.
#: mozorg/home.lang:55
msgid "<i>Look</i> ahead"
msgstr "向前 <i>看</i>"

#: mozorg/home.lang:59
msgid "Look ahead"
msgstr "向前看"

#: mozorg/home.lang:63
msgid ""
"We‘re bringing more people to the Web in more ways and from more places than "
"ever before."
msgstr "我們將帶著更多人，在更多不同的地方用更多不同方式上網。"

#: mozorg/home.lang:67
msgid "Learn more about Firefox OS"
msgstr "了解更多 Firefox OS"

#. The active word should be wrapped in <i></i> tags, though it may appear at a different position in the translated title.
#: mozorg/home.lang:72
msgid "<i>Join</i> our community"
msgstr "<i>加入</i> 我們的社群"

#. This <br> is strictly for visual formatting; translations can omit or reposition as needed.
#: mozorg/home.lang:77
msgid "Join our<br> developer community"
msgstr "加入我們的開發者社群"

#: mozorg/home.lang:81
msgid ""
"Get docs and demos, tools and tutorials and everything related to the Open "
"Web."
msgstr "取得與開放網路有關的文件、Demo 以及教學。"

#. The active word should be wrapped in <i></i> tags, though it may appear at a different position in the translated title.
#: mozorg/home.lang:86
msgid "<i>Forge</i> the future"
msgstr "<i>打造</i> 未來"

#: mozorg/home.lang:90
msgid "Mozilla Festival"
msgstr "Mozilla Festival {OK}"

#. This <br> is strictly for visual formatting; translations can omit or reposition as needed.
#: mozorg/home.lang:95
msgid "Forge the future<br> of the Web"
msgstr "打造網路的未來"

#: mozorg/home.lang:99
msgid ""
"Learn from some of the most passionate thinkers and inventors from around "
"the world."
msgstr "了解來自各地，一些最有熱情的思想家與發明家。"

#: mozorg/home.lang:103
msgid "Come to the Mozilla Festival"
msgstr "參加 Mozilla Festival"

#: mozorg/home.lang:107
msgid "Different by&nbsp;design"
msgstr "自設計開始與眾不同"

#. This string is displayed only for locales with a press agency blog
#: mozorg/home.lang:112
msgid "In the news"
msgstr "最新消息"

#. This string is displayed only for locales with a press agency blog
#: mozorg/home.lang:117
msgid "See all news"
msgstr "所有新聞"

#. This string is displayed only for locales where we launch Firefox OS soon
#: mozorg/home.lang:122
msgid "Help launch Firefox OS in your country."
msgstr "幫助我們，在您的國家發布 Firefox OS。"

#. This string is displayed only for locales where we launch Firefox OS soon
#: mozorg/home.lang:127
msgid "Become a Mobilizer today."
msgstr "快加入我們，成為 Mobilizer。"

#: mozorg/home.lang:131
msgid ""
"You don’t have to know how to code to get involved with Mozilla. <a href=\"%s"
"\">Learn more about our volunteer opportunities</a>."
msgstr ""
"您不需要知道怎麼寫程式就能加入 Mozilla 的專案。<a href=\"%s\">看看您能幫忙我"
"們做什麼事</a>。"

#: mozorg/home.lang:135
#, fuzzy
msgid ""
"Thanks to our global community, Mozilla products and websites are available "
"in over 70 languages. <a rel=\"external\" href=\"%(link_l10n)s\">Help "
"translate them into yours</a>."
msgstr ""
"感謝我們全球各地的社群，Mozilla 的產品與網站在全球各地有超過 70 種語言版本。"
"<a href=\"%(link_l10n)s\">幫助我們把產品與網站翻譯成您所說的語言</a>。"

#. # TAG: promo_lightbeam
#. The active word should be wrapped in <i></i> tags, though it may appear at a different position in the translated title.
#: mozorg/home.lang:141
msgid "<i>Watch</i> the watchers"
msgstr "<i>監控</i> 追蹤者"

#. # TAG: promo_lightbeam
#. Lightbeam promo
#: mozorg/home.lang:147
msgid "See who’s watching you online"
msgstr "誰正在線上看著你"

#. # TAG: promo_lightbeam
#. Lightbeam promo
#: mozorg/home.lang:153
msgid ""
"Shine a light on the third parties that are collecting data about your "
"online activity."
msgstr "讓您掌控有哪些人會收集您的線上行為。"

#. # TAG: promo_lightbeam
#: mozorg/home.lang:158
msgid "Install the Lightbeam add-on"
msgstr "安裝 Lightbeam 附加元件"

#. # TAG: promo_webmaker
#. The active word should be wrapped in <i></i> tags, though it may appear at a different position in the translated title.
#: mozorg/home.lang:164
msgid "<i>Learn</i> the Web"
msgstr "<i>學習</i> the Web"

#. # TAG: promo_webmaker
#. Webmaker promo
#: mozorg/home.lang:170
msgid "We teach the Web"
msgstr "We teach the Web"

#. # TAG: promo_webmaker
#: mozorg/home.lang:175
msgid ""
"Let‘s explore, tinker and create together to build a Web that‘s open and "
"made by everyone."
msgstr "探索、修補、共同建立一個由所有人一同打造的開放網路。"

#. # TAG: promo_webmaker
#: mozorg/home.lang:180
msgid "Become a Webmaker"
msgstr "成為 Webmaker"

#. # TAG: promo_new_mdn
#. New MDN promo: the active word should be wrapped in <i></i> tags, though it may appear at a different position in the translated title.
#: mozorg/home.lang:186
msgid "<i>See</i> the new MDN"
msgstr ""

#. # TAG: promo_new_mdn
#. New MDN promo: this <br> is strictly for visual formatting; translations can omit or reposition as needed.
#: mozorg/home.lang:192
msgid "See what’s new <br>for developers"
msgstr ""

#. # TAG: promo_new_mdn
#. New MDN promo:
#: mozorg/home.lang:198
msgid ""
"Our community hub for docs, demos and other resources just got a brand new "
"look."
msgstr ""

#. # TAG: promo_new_mdn
#. New MDN promo:
#: mozorg/home.lang:204
msgid "Visit the Mozilla Developer Network"
msgstr "前往 Mozilla Developer Network"

#. # TAG: promo_webwewant
#. Australis launch promo tile on April 29, call to action link to Glow 2014 site
#: mozorg/home.lang:210
msgid "The Web needs you"
msgstr ""

#. # TAG: promo_webwewant
#. Australis launch promo tile on April 29, headline
#: mozorg/home.lang:216
msgid "What kind of Web do you want?"
msgstr ""

#. # TAG: promo_webwewant
#. Australis launch promo tile on April 29, main text
#: mozorg/home.lang:222
msgid "Tell us what matters most to you and help shape the future of the Web."
msgstr ""

#. # TAG: promo_webwewant
#. Australis launch promo tile on April 29, call to action link to Glow 2014 site
#: mozorg/home.lang:228
msgid "Share your vision"
msgstr ""

#. # TAG: promo_fxdesktop
#. This is the label seen when the panel is collapsed so it may need to be altered to fit a limited space. The active phrase should be wrapped in <i></i> tags.
#: mozorg/home.lang:234
msgid "<i>Try the best</i> Firefox yet"
msgstr ""

#. # TAG: promo_fxdesktop
#. This is the headline seen when the panel is open so it can be longer than the panel label.
#: mozorg/home.lang:240
msgid "Try the best Firefox yet"
msgstr ""

#. # TAG: promo_fxdesktop
#: mozorg/home.lang:245
msgid ""
"Learn more about the free desktop browser that’s committed to you, your "
"privacy and an open Web."
msgstr ""

#. # TAG: promo_fxdesktop
#: mozorg/home.lang:250
msgid "See what’s new"
msgstr ""

#. # TAG: promo_worldcup2014
#. This panel will go live on Jun 12. Demo available on https://www-demo4.allizom.org/
#: mozorg/home.lang:256
msgid "Football <i>fanatic?</i>"
msgstr ""

#. # TAG: promo_worldcup2014
#: mozorg/home.lang:261
msgid "Football fanatic?"
msgstr ""

#. # TAG: promo_worldcup2014
#: mozorg/home.lang:266
msgid "Firefox lets you keep up with all the action in Brazil."
msgstr ""

#. # TAG: promo_worldcup2014
#: mozorg/home.lang:271
msgid "Activate the Goal.com sidebar"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgctxt "./mozorg/home.lang:118"
#~ msgid "Get involved"
#~ msgstr "參與我們"

#, fuzzy
#~ msgctxt "./mozorg/home.lang:119"
#~ msgid "Get involved"
#~ msgstr "參與我們"

#, fuzzy
#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "取得更多消息"
